國泰算盡縮數 恐炒六千人

因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空，六月獲政府注資近三百億元及批出第一期保就業計劃七億元工資補貼後，國泰昨宣布，與旗下國泰港龍航空不會申請新一輪保就業計劃，不再受制於不裁員的要求，無疑是「割禾青」後，為十月裁員鋪路。新冠肺炎令航空業停頓大半年，今年八月國泰傳出將裁減三分之一員工，以兩航空公司近兩萬名員工推算，裁員人數料達六千。工會指員工減薪放無薪假與公司共度時艱，對國泰決定感失望，又批評國泰帶頭打爛打工仔飯碗。

國泰航空行政總裁鄧健榮昨向員工發信，表明國泰及港龍不會申請第二期保就業計劃，但無承諾不裁員，只重申疫情嚴重影響航空及住宿業，第四季管理層向董事局提出營運規模和模式的建議，有重組定案會盡快通知員工。企業事務總經理黃文傑引述國際航空運輸協會（IATA）指，客運需求預計於二○二四年才能回復至疫情前水平，較早前預測推遲一年，國泰集團需就新常態部署旗下航空公司，因應旅遊市場縮減，公司規模需要重設。集團旗下部分附屬公司，包括香港快運、華民航空、國泰航空貨運站、香港地勤服務及國泰航空飲食服務會申請新一輪保就業計劃。

無顧及員工生計及感受

因航班幾乎癱瘓，國泰擬將一半飛機停泊在澳洲沙漠，公司不參加保就業計劃消息一出，員工均憂心忡忡。國泰空中服務員工會主席王思敏指，一度幻想公司不再裁員，現時公司不申請保就業極大暗示裁員，公司未有顧及員工生計和感受，令人失望。國泰港龍航空公司空勤人員協會主席黃瑋婷稱，公司未有提供資料，難以估計裁員規模，期望公司主動跟工會商量。香港職工會聯盟主席吳敏兒指近期已收到不少消息，指港龍、國泰的部門主管被要求提交裁員名單。勞工處表示關注事件，呼籲國泰航空就僱傭事宜與員工坦誠溝通。

恐起帶頭作用掀裁員潮

香港民用航空事業職工總會副秘書長葉偉明指，航空業前景不明朗，「（裁員）把刀劈下來有幾深，難以揣測」，認為國泰應盡僱主責任，要求大股東中國國際航空及太古集團吸納員工轉職。嶺南大學經濟學系教授魏向東認為國泰作為大企業應負社會責任，盡量以調職、調整工時等方法取代裁員，與員工共度時艱。機場空運員工協會理事長方廷浩更擔心國泰作為龍頭企業，會令其他公司倣效，引發裁員潮。

國泰及港龍全球有超過二萬六千五百名長期員工，員工半年支出約七十四億二千萬元，佔營業開支總額逾兩成，集團主席賀以禮上月在業績會講到營運困難時指，現時每月要「燒錢」十五億元。香港中文大學經濟系副教授莊太量指出，機組人員人工成本高，保就業最多資助每名僱員九千元，補貼未能彌補人工開支，因目前航班少，最大可能先解僱一些資深或薪金高的員工如機師，裁員幅度可能達四分之一至三分之一。

班藍絲員工明咩叫報應未？

一間公司就貢獻差唔多0.2%失業率

有咩問題?
依家市道咁
唔炒人唔通白養人?

飛機都無得飛
留人做乜鳩

大企業僱員都好正常姐
不過on.99 報6千又鳩吹左少少
但幾千真係基本

撐政苦
唔怕

工會阿頭被炒都無行動

炒炒炒

空姐係咪要轉做侍應
由空中變地面

舊年篤灰篤得咁開心
而家闔家拎

樣唔靚嗰啲空少空姐炒哂佢
遲啲變哂用機械人去serve 都得啦

今年底應大把大公司大量cut人

起完三跑，再食cx同op。睇黎納粹人要供養更多野…

預左啦

咁撚奶共 , 炒哂班港豬 轉頭用一半價錢請返支那狗

做返

睇第一個字就知邊份報紙

侍應都冇得你做

機師係真係overprice

保就業都係一log log 咁嚟，某啲公司都係燒住錢吊命，同埋你唔知政府下期係咪仲會出...

既然係咁，不如摺左佢等好景先算

要賣身了

奶共真係無好下場
只會得到短期利益

國泰之後下個到匯豐

被篤果D可能率先係最壞情況前搵到工
呢班唔知之後邊個吸納

正啊屌！炒夠一萬啦

抵L死

而家根本唔夠貨機,機師係有工開的,要炒都炒空中服務員先啦.

機師變司機

空姐兼職黎嘅啫，主要係要拎套制服同員工証去叫高個價。

其實我唔係太明，
點解d人覺得空姐咁神聖

大不了停薪留職吧，期俾佢哋出去搵兼職工作吧
炒完人又請返對一啲年資有咁上下既員工好蝕底

及早轉行好過

做雞，正，可以平啲叫高質雞，供過於求

炒啦

拎綜援lo

執柒啦

由頭到尾都冇變, 都係服侍男人

期待開彩

放無薪假、調整工時、調職 大把Alternative啦 係因航自己仆街

仲有呢班人係一定要轉行

姐係迫人上街姐

飛雞做返雞正業吧

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

有道理，塞翁失馬焉知非福

以為肥屍

其實所有飛機加個智能飯盒架
乘客用機票掃一掃拎自己果份就搞掂
空姐空少既價值係零
每部機擺一個保安就夠

仆街在2月唔安排所有非必要員工都停薪留職
個個月都賭下個月可以復飛
玩撚到間公司準備輸埋比政府

好天斬埋落雨柴

放無薪假冇收入又冇錢賠 仲衰過唔炒

1.賣制服
2.叫部分職員改做快樂組
去酒店提供特別服務

邊有人覺得神聖 普通工囉
但係連登不嬲係雞係地底泥

撚有行轉
大銀行都準備炒人
其它好多行業都凍結招聘

個經濟環境根本都只係仲去梗最壞情況

有排都未恢復到中國肺炎之前生意 炒人好合理

我係客都想試下屌飛雞
咁既時勢安全過洗樓

香港航空業得因航係龍頭大佬，畀人炒基本上仲衰過無薪假

抵撚死啦你班藍雞

飛雞們點算

連工會主席比人炒都無反應，呢班垃圾係應該被欺壓

應該搵半澤直樹幫手

國泰前線好黃

仲有零客量高鐵

cx 仲有出底薪
無薪假只係放左少少日2子

抵死

吾駛攬炒唔使罷工就K.O.左國泰啦

"仆街啦 無公會添"

去做雞都幾好丫 唔通去做地盤咩

一年前因航篤灰批鬥
員工唔出聲, 今時今日唔會有人可憐

樓上啲人係咪失咗憶唔記得哂好多空姐空少都係黃

起碼年幾兩年都未返得工， 養住班人，一堆飛機都要保養，租位泊。

做得國泰,預左做condom

佢算係咁啦 受疫情影響最嚴重
好多空姐半年無工返照出糧
唔掂到要借錢都逼人繼續養住d員工咩

又會炒一大堆IT狗

做侍應份糧邊夠佢地洗... 做人體盛就差唔多

六千會唔會吹大左？

比人炒晒啦，自己鼓勵員工篤灰，抵撚死

回力標早排篤灰果位係唔係員工

自由世界唔炒人？
想做共產咩 認命啦

回力標la當日篤灰，被壓迫而又唔出聲而家齊齊冇我勞

咁上你被督灰走左既黃絲算唔算因鍋得福 都成半年應該搵到新工作 唔洗宜家大批人爭

白粉報！

最慘飲食業都唔掂

共孽

你先失憶

黃既一早畀藍飛雞篤灰清算走哂

亦都有好多藍

炒撚咗d大粒野先

原因 人工高
上咗年紀多數係藍絲
尤其係唔係香港人個堆
炒1個大粒都頂3個細粒

六千差唔多執笠
剩番保交睇門口？

工會都話唔到事啦
而家罷工咪罷工 要脅唔到佢

放無限無薪假囉
到時你會唔屌我切柒都得

今年落選港姐：好正，都唔係工黎既，係比錢你去食訓玩

好似得空姐覺得空姐好神聖

篤灰呀拿

咪on9 cx成萬個空姐
留係度黃既一定仲係多數

唔係架，d男人一聽到做空姐就即刻唔同面口

要改名銜啦
係因為生意減少而瀕臨倒閉

藍絲表示支持

好多男人好like,
當然空姐都會有呢種感覺

like同覺得佢好神聖兩樣野黎喎

我反而會覺得反感
高學歷有才能既女人唔需要做呢啲卑躬屈膝既工

我才不信！

我身邊啲朋友就係覺得好神聖
（當然唔能夠全部男人一概而論）

藍既係班高層

Cls...公司蝕到就執都唔撚炒得人
咁連登仔養佢地囉。。。

定係要人地公司執撚埋冚包散？

你地係咪做開d好比人睇唔起既工

只係底褲黃

我最期待既畫面終於出現

空姐都係一份工
又唔洗禁話佢哋既

期望管理
放料放六千 實炒五千九
藍屍就會讚佢良心企業

講到黃就唔洗炒咁

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係啦，
有政府部門、大型企業管理層，
當然都有地盤、餐廳嘅
（呢啲我唔知你叫唔叫睇唔起既工，
我覺得就唔會係）
佢哋一聽到做空姐就癲咗

依個唔係管理層放料喎
係報紙佬搵自己友唱衰佢姐

實炒應該3500至5000啦

成班唔熟個行既
又要係咁分化

你以為
淨係777機師幾個月冇飛過
轉fleet要train要駛錢不了

連登不嬲都係對家輕傷小小就吹到鳩咁大
自己友死咁濟都要話無事唔好打擊士氣，拉你五毛pr架

無薪假起碼暫時保證佢留到份工先，期間可以做part time，係香港做航空業畀因航呢個龍頭大佬炒幾大獲下

嗱 好難講
呢間閪公司好難講 賤閪招你估佢唔到

黃你老母

你講依句之前 search 下CX既員工數目先係咪會好辛苦你

轉型做雞頭發過豬頭啦

安都打咗做交你就無謂覆佢啦垃圾到咁

果然係連燈師

on9邊間航空公司唔炒人

其實空姐都好多豬扒

又話國安法過左就會穩定 仲咩會咁

唔洗search ，篇文都有講

藍絲以為留喺度有工開，被炒嘅黃依家就搵咗新工做落幾個月

執柒佢啦因航

算啦，同呢到d連燈師講

表態嗰啲一早炒曬啦

咁都係既，
搭咁耐飛機，
叫做靚嘅屈指可數

銅鑼灣維記

有咩問題?除非即刻武肺即刻消失
真係保一世咩

當每人老底 $5k
每月慳 5k x 6k = 30,000,000

你唔明咩叫社會責任企業形象同係呢個時候炒人對社會有咩後果唔怪你既

睇下咩報先

其實返大陸/澳門既海陸交通都停撚晒
果度都肯定唔小人
旅遊業就更加唔洗講啦

一大班飛雞失業
無得去旅行打卡 可以做d咩

其實2月果刻即刻無限期停薪留職既話cx唔駛搞到破產邊緣啦
不過又真係好難估到成年都要全球停罷

窮撚限制你既思想

30個機頭肥雞補水已經呢條數啦

預咗啦 奶共 奶嘅對象而家都唔柒掂

空姐都化左妝 見唔到豬既樣嘛

一世都未必有30m

PTGF會唔會有 劈價潮

因炒期油輸左間公司

佢仲on9到請咗堆新女新機頭添
呢間嘢 管理層真係冇撚用㗎啦
賭仔心態改不了

就算放埋無薪假都肯定唔只5k啦

先炒黃

條命都就無仲顧形象

講真cx算係遲炒人既airline

樓價跌未?

大量PTGF湧入市場益用家

係 其他航空公司一早炒咗

現貨

空姐老底其實近萬
cx會再高d
白養左差唔多1年

全世界航空公司都一早炒咗人，國泰頂到而家都算係咁
事實上真係無機飛，好多crew 唔洗做但照出9000老底
你所謂既顧及社會責任企業形象係呢個時間講都多餘啦

中國用航權協迫，唔跪
變相飛亞洲所有地方都要兜外海 正確黎講好多地方都要兜好遠 圍唔到皮
好多人都覺得佢奶
但其實根本就係強姦無得揀 佢無航權佢基本上就收皮
衰就衰係佢係swire同香港位置上係比中國包圍
無左中國航權基本上east coast係唔洗飛，飛歐洲亦都無競爭力

因航條命係逢賭必輸

拎左7億保就業，但叫員工放無薪假，即係一蚊都無出俾員工，而家就即刻炒人，咁佢有咩資格拎呢筆錢

只會更多

你讀書讀壞腦
你係咪唔知CX 兩個月之前係破產邊緣

Sustain唔到重講咩企業形象

正解
仲要香港人到時飛番未一會坐番
點會因為佢炒左人令原本坐cx既人變唔坐喇

根本提早炒人重組。間公司先有未來

呢個先係主因， 政府貼幾多都唔夠輸， 不如執咗佢啦

真 個陣個個都以為只係沙士2.0

黃個d一早比國泰收左皮啦

其實之前啲post都有Ching 解釋過，不過班友為鬧而鬧，根本唔會聽。

最主要個鬼佬ceo 被辭職
鬼佬揸旗會狠好多

乜原來黃咁少人，咁易炒得哂

之前見到小學同學做左飛雞就不停post相
好想知佢地呢啲新飛雞有冇份被炒

炒油狠？
唔好忘記之前啲CFO都係蕃邦人

抄啦抄啦

無薪只係每個月放少少
仲有出糧架

奶共係間公司，係管理層

其實cx 已經無未來
之後都只會一路做黎還政府借比佢筆錢既息

空姐 我養你

空姐話只會鐘情popo

期油已經係好耐之前既事
佢而家期油對沖已經減少左好多

縮數嘅航空公司，飛行安全水平可以唔下降嗎？

白白出糧俾啲crew 但無生產力
國泰有兩萬幾個crew ,但一日只我田十幾廿班幾
有數得計啦

依加仲要係完結果日都無了期

永遠都唔會搭因航

對沖雖然去返正常水平
但無得飛 又變左over hedge
依段時期油價仲要尋底到負
cx真係長期不幸

真 臭雞

好奈的事， 但佢輸身家

我記得佢原本叫停左澳洲cadet既training
但之後又繼續

其實打份工又唔係做狗，第一時間唔屌國泰而係笑尻俾人炒係咩心態。

你識得笑人自私冇行動唔表態，人地港豬見到你呢啲「黃絲」有起事上黎留言都第一時間唔係幫口屌極權而係笑尻佢失業。俾我都唔撚想表態埋你堆嘢大佬...

正正你呢種態令班中立人仕覺得佢地表態有起事上黎，你地根本唔會團結幫返佢地。

你笑人唔團結，其實你都係最撚破壞團體，唔幫手吸人反而推走中立撚既倒米黃絲。即係豬隊友

你宜家先知？
有良心唔炒都走啦

支持炒哂中下層，留返高層，要咪請返 Fresh grad, 出萬四蚊。

多咗錢就可以出bonus，搵返d良心!!!

唔炒人破產既話咪又係要走

肯定炒哂所有加入左職工盟啲空姐先...
瓦解成個工會.....

成個集團計6000唔奇

我講事實咋喎
起晒鋼咁做咩呀

其實無生意炒人都好正常

上兩年都賺緊錢 只係佢太唔好彩

藍絲篤灰狗上咩街姐

十月先炒，真心講句，仁至義盡啦

係咪全部黃絲都返緊黃店

然後開始有人供唔到樓 失業率持續上升

連燈師話係奶共就奶共啦

你駁咩嘴姐

星航都炒4300人
泰航都炒3成
阿聯酋7月又炒左6000人
澳航6月炒左6000人
國泰算最遲

五毛嚟㗎 一早block咗

仲有320 321 330 350 大細7⋯⋯⋯

空中服務員同地勤危啲

公務員都好黃

唔係
但國泰單嘢都一年嚟緊
有良心嘅一早走咗，上年工業行動之後再炒一堆，一年以嚟黃嘅仲生存到都係奇蹟
宜家再炒嘅一堆，入面仲有幾多個可能係黃？
你自己諗

前年已經炒左一半(幾百個)，仲可以炒幾多?

班藍絲即刻現眼報

炒6000 有冇咁大cash flow affort到啲賠糧呀
Cls

大量二手飛雞制服將會流出市面

轉做驚安

一間公司上層係藍，下層點解唔可以有黃？
香港政府而家夠藍啦，但好多香港人都係黃，我地都有良心，都仲生存到，都未想移民一走了之。都唔止一年啦。

500收國泰空姐黑絲

咁鐘意篤灰扺炒啦，全部飛雞炒晒變本地雞就啱晒

正 全部都係雞

你唔好吹咁大啦，幾時有炒過幾百人呀？

咪叫阿爺拯救因航lor
順便變埋做中國國泰航空

晒氣
跪完拎到航權就唔洗死？
依家仲咩唔叫北京拎啲錢救下國泰？

梗係係飛機到仆有新鮮感d

炒咗一部分啦一早，fb講句嘢就收信喇

唔跪係即刻死

如果真係敢ban，班紅二代點走佬去外國？

支那一向靠嚇，係美國依家睇穿佢空心老官

如果真係ban咗係咪你賠返間公司比佢？

香港政府咪俾咗300億

依家咪證明左囉
你跪完一樣都係要死
咁當初咁解要跪？
你班傻閪仲要幫國泰摭醜

借嫁咋，要還嫁
仲要放左兩條76入董事局

收皮 300億香港人既錢
關大陸鳩事？

原來你支持奶共
然後搶香港人既錢？

你搞錯咗
唔跪佢即刻整死你
跪, 佢唔會主動整死你
大陸一直都諗住食咗國泰

而家係全世界航空業死喎

正臭閪

一ban就代表永久摺埋？唔識再傾？

希望篤哂藍色嘅入名單

做空姐空少同機師絕對極不安

唔係跪咗點會攞出嚟

傾 條件就係同而家一樣 都係跪 有咩分別？

唔係支那，港共話閪到事咩

2017年600個

› article › 20170523
國泰裁員600 經理4炒1 IT重災減一成工會﹕虧損應燃油對冲人員負責 ...

冇人向病毒輸出國要求賠償？

中銀今年冇事wor

奶共同本身係共產黨正常人都知有分別吧

親生仔都死中共倒台啦

香港人俾人搶左300億
點解仲會有人支持國泰？

奶完共 拎埋你啲錢
竟然仲有班傻仔幫國泰摭醜
天大笑話

褲都冇得著仲講乜鳩社會責任企業形象
香港人咪再做駝鳥用無薪假呃自己啦，我比你無薪假直到恢復返之前咁都最少一年啦，仲要港共根本想永續限聚限出入境

半年輸100億，黎緊半年都唔會大幅好轉，唔減人可以點

3年前呀，前年...講清楚啲啦
仲有600係全office ,唔係淨IT 呀
炒左既數目，呢3年都請返曬

唔係我自己諗 我真係返緊航空業
識既本地空姐大部份黃 可能有藍絲都唔敢認
Cx空姐有成萬人 炒左既只係好少數
仲有大把手足返緊中資 藍企 政府 係咪要屌埋佢地先
靠你開間黃店養晒佢地啦

無請返，我裡面有熟人。

我都有喎

以前嘅年代唔係咁多人可以撘飛機周圍去,所以做空姐先興香啫.

仲有 唔好講到要走就好輕易走到咁
做左十年廿年個d 你想佢轉去做咩？

多咗6000隻雞

大把人根本個個等炒等賠，除咗本身撘到好路數嘅先會自己走。而且本身走嘅好多人第一個轉行目標普遍係酒店，依家酒店都含埋

做得耐就係黃？

俾埋份年報你睇啦
熟人

中資一向唔炒人

黃？
得閒淘寶番大陸玩
黃店一間都唔知，美心M記Yuu日日食日日用
然後話自己黃？

國泰前線好多黃架...

你係用緊唔相同嘅兩個例子嚟比較

所以一向低人工

人哋就係想炒左堆高人工老屎忽嘛

屌你老母
咪撚拉其他人落水由你地同被炒被篤灰個d手足都唔出聲個日起就唔好話自己係黃
你地係抵撚死

Yeah

跑私鐘 3000/Q一樣大把人狗衝

空姐留返套制服轉行

有D根本正職係私鐘，空姐係副業🤣🤣
做一轉好過飛一轉啦🤣🤣

制服係國泰財產嚟

但有班連登仔以為因航得空姐

你個人係咪無邏輯？
完全無表達過做得耐就係黃
但係咪無做得耐又黃既空姐呀？

咁樣係咪可以幫國泰清盤

新入行果d唔驚，人工低，一個月放十幾日nopay出得3,4k糧

係堆老seafood先驚

算啦 唔係你自己做緊係講咩都易
你公司如果叫你去全民檢測 睇死你又咪死死地去
到時都唔好話自己係黃 黃既標準好撚高架

以偏概全？

拎啲藍絲嚟做例子再屌人唔夠黃
on9仔

Exact7ly. 原本諗住打好大段嘢屌..... 不過諗吓都係算..... 連登好多小朋友....

坦白講養佢哋八個月, 都算係仁至義盡.

學匯豐咁炒人嘅話仲有排玩

由你班香港人比支共打壓都唔全民勇武反抗個日起都唔好話自己係黃
你地係抵撚死

相反我地連登仔一早屌晒你地唔夠黃
所以我地係最黃

一定有，但係有幾多個？
你自己做嗰行，三十五歲以上嘅空姐有幾多個？
入面黃嘅有幾多個？
三十五歲以上又黃又做支泰又今次被炒嘅有幾多個？

睇翻我一開始嗰回應，今次支泰嘅行動受影響嘅有幾多個會係手足，條數諗到諗到

睇嚟你先係智力不足
自己理解下上文下理先

就咁炒你唔一定要比肥雞餐你
可以賠一個月架咋

呢度好多熱狗同小朋友..... 冷靜啲..... 順便得閒用下起底功能.

同埋最緊要一句 上連登 勿認真,

點會, 剩係east cost返黎要tech stop之嘛, 其他都可以繼續飛
但你黃左, 大把手足好似蘋果咁捐錢比你

你嘅回應充滿分化元素
自己好自為之

唔理
總之你打藍店紅店政府工就係藍
你仲有坐黨鐵就係藍
你仲唔罷工抗爭就係藍
你仲有交稅比政府就係藍
你仲唔全民勇武就係藍
你未劏過狗就係藍

我地連登仔揸住個鍵盤屌鳩你地藍就係最黃

得啦你先係智者
最醒係你最黃係你

五毛分化L出沒

柒咗認就得
唔洗咁嘅

幫中資打工 幫佢地搵錢 罷工又話要搵食搵錢養黃店

所以請問佢地邊度黃 係咪底褲好黃

條友九成係五毛分化L

空姐邊會3000一Q咁平

可能你無搭過cx啦
一班機入面 過三十五既起碼有三分一
講左炒左既係極少數
你咪繼續咁諗囉 你計數咁撚叻

分化？
駁唔到就分化
同埋乜你唔係咁諗架咩？

利申先：我係五毛熱狗PR同分化師

上市公司 開源節流 天公地義

市道好請返囉

純粹覺得佢講d野太on9先出聲 都係算9數

依加咁既時勢
真係隨時mpf對沖都用埋

國泰原來咁黃，係咪要入黃店list？

大量供應增加喎

咁就死得 國泰主要收入來源係轉機客，要tech stop就少好多商務客

除咗少部分亞洲線，其餘航線全部都要經中國領空，而國泰收入來源就係歐美商務轉機客

我要駁你太容易

你講到咁口響咁你做過咩？你行過街未？食過煙未？比狗咬過未？重傷到入過醫院未？

關咩藍黃事
2月R手指R左半年有多
今個月先炒執到啦

我之前睇過佢盤數，物流係好大嘅收入
不過物流係咪又係幫支那運貨？

直接block 佢算啦

香港差唔多所有大集團都係紅同藍
全部黃嘅辭晒職應該做咩？
真心唔識求解答

抵撚死
大家有需要討論佢痈無苦衷？

話事條友極紅架喎
有需要討論？

討論緊佢既員工 結論就變左佢係黃定藍店
睇黎你真係無撚腦

你應該真係弱智唔係扮

淨係識搵錢 做乜鳩黃絲啫 繼續做港豬lor

前空姐憑咩收呢個價?

我係唔係弱智唔重要
重要係你答我問題，開始未？

原來飛機等男人搭
咪撚戇鳩啦你

屌條友真係弱智架
起佢底以為正正常常
然後就屈9我五毛分化撚
佢啲logic跳到我唔識跟

CX888去JFK都開左咁多年啦, 一向都唔怕

可以唔洗經架, 你睇下CI點飛London先

藍天使

不嬲都話搵藍絲錢幫黃店
大把手足係公務員, 冇乜問題

問題係因航老細/高層都係藍嘛
梗係杯葛
唔代表因航冇手足喎, 應該大量添

所以一早就話最黃係我地連登仔

藍絲全炒

拎完政府資助轉個頭就炒人
原來政府借錢比大公司咁易

篤灰都係做多一年……仲要上年被篤嗰班隨時已經搵到第二份工，而家呢個時勢被炒要搵返份工都唔易

咪係

無薪假係3個月放3個星期咋咼
你唔諗下佢地剩番個9個星期都係白逗人工

轉行做雞啦八婆

地理位置唔同 香港一出就係中國領空

我見今年佢地仲請緊人

其實由頭到尾個問題只得一個
你講到國泰入面嘅員工咁多手足，咁黃
以表現而言，卻令人非常失望甚至已經被歸類為紅企
再加上篤灰行動持續咗咁耐，仲可以繼續返工嘅人有幾多黃嘅成分？
呢間公司嘅內部審查加上咁多輪嘅清算同炒人，宜家入面黃空姐嘅數量係咪可以同白警比較？

如果黃空姐嘅人數有咁多，係咪可以做到更多嘅嘢？最起碼可以自保？
而宜家好似又唔係咁

同埋CX888係去YVR

唔洗圍爐啦，等你回應啊

真 發現同佢講咁多係晒時間
由佢單機算

日本都仲有國內線可以救
香港神仙都救唔到

篤灰行動持續咗咁耐
繼續返工嘅人有幾多黃嘅成分
講呢出呢兩句既人究竟活係咩空間
連我係公司入面都唔知原來仲有人篤灰
睇住d外人9up作故真係幾搞笑

13000個cabin crew裏面因政治原因炒咗其實好少

屌 我係前空少 年頭揾到工已經resign左
但我d空姐空少frd 九成係手足
你咪L分化啦！

可以做咩 罷工呀

港共政府日日清算黃絲
仲未比狗咬過嘅黃絲會有幾多個？
而家比狗咬過嘅得一萬個
再減埋啲會搭港鐵新巴城巴呀、打紅藍店工呀
香港仲有幾多個黃絲

抱歉
毫無證據嘅嘢我選擇唔回應
你話你係入面做，係冇辦法證實

你視乎了解到部分內部消息
你覺得呢？
除咗罷工仲有冇其他可能性？

唉，起咗你底之後我發覺我浪費咗我嘅時間
會block你，bye

駁我啦
我用返你logic答你炸

三個月有13個星期喎數學天材

比埋圖你啦，點唔經法呀？你以為飛機航線係直線咁飛過去呀？

FIR邊係計領空架

咁你east coast返黎tech stop咪揀東京又好, CTS又好, 青森又好囉

全港有咁多手足，咁黃
以表現而言，卻令人非常失望
如果黃絲嘅人數有咁多，係咪可以做到更多嘅嘢？最起碼可以自保？
而宜家好似又唔係咁

收入來源係商務客，最緊要快呀
所以CI咪冇乜歐洲客商務轉機坐囉

你又用兩個唔相關嘅例子嚟比較
1.香港人表現絲毫冇令人失望
2.香港人每一日都做緊新嘅抗爭，唔止多，而且有效
3.香港人無法自保係因為有黑警同埋支那幾乎無限嘅武警支援加上政府幾乎無限嘅資源，國泰係不存在以上條件

炒得遲啦 頂咗咁耐

執柒左佢啦 賣港賊

sorry，睇唔明個圖
簡單一句係咪香港空管區係被支那空管區所完全包圍，飛機係冇可能唔經支那而離開香港？

領空=領陸和領海上空的空間

中國領空係包住成個香港，即係邊到都飛唔到出去

識人做緊
呢 一年月月飛幾次收1皮咁上下幾爽

日日打飛機 自已最團結又有乜用
上星期就拉300
又有12友上左支那
最團結 但次次俾人搞都冇人幫手
口講就撐 新巴佬俾人拉 有冇其他行業工會出聲幫手工業行動呀?
最團結 但就冇人幫手
得把口撐最團結
最撚唔破壞團體

咁冇得玩
香港本土嘅航空公司冇得玩

6000個出黎個市場食唔食得晒

黑姐bye

有效？請問贏左咩野？唔好打飛機啦
國家vs人民
公司vs員工
你話比較唔到就比較唔到啦
如果你唔係假膠既話
建議你check check個腦

咁梗係要兜路啦
咪講左CI點飛London囉

就算係tech stop東京，答我點樣不經中國領空而抵達東京？

你啲on9 仔龍門任擺
邊個唔知香港九成僱主係藍
用返你邏輯香港九成人都應該立刻唔撈
中間好可能仲包括哩閣下
用你邏輯嚟講
哩九成香港人仲唔辭職仲唔係令人失望

反之睇返往年，香港有邊個行業搞過大型過和你飛嘅工業集會？
而家仲要拎佢哋嚟批鬥真係當人condom

咁呢樣我都同意既
唉

國家vs人民
公司vs員工
其實你自己都list咗出嚟，根本就冇任何一點可以比較
單憑國家你冇得選擇，公司你有得選擇已經唔可以比較

我個腦非常正常，我就係正常所以覺得你講嘅嘢非常唔合理
你有證據有數據就講出嚟，一次過釋除大家嘅疑慮

但國際法應該計FIR架喎
香港FIR仲早過支那成立

做中資/老細藍既既全部唔做未?
點解藍絲公司可以仲係香港生存?
一路做中資一路批鬥人地?

點解無得選擇 唔識移民？

點解炒人都要開po 炒咪炒 有咩問題？
人地有出糧咪得

其實拎住做空姐/ 空少嘅經驗要轉行都幾困難⋯⋯

空姐好神聖好興香只係以前啲人一直留落嚟嘅印象姐
依家有啲空姐都會以為自己好高尚架 成日打卡影相show off
但事實係空姐只係普通服務員

In aviation, a flight information region (FIR) is a specified region of airspace in which a flight information service and an alerting service (ALRS) are provided.

領空>FIR

我冇搬龍門
我由頭到尾都唔相信國泰入面有你同上面某位巴打or絲打講嘅咁多黃絲
我估計你係冇睇清楚成件事

好似以前空姐係好難做到 人工又唔差
但而家有手有腳就請

港龍炒人未？
我好撚想有個做港龍既閪女人失業

又一個on lun 9 邏輯
如果我係間公間做左幾廿年，點解要因為嚟左個仆街管理層就要我走？
同一道理你住左係香港幾十年
而家嚟左個仆街政府點解你仲未走
點解你仲要交緊稅養佢哋
你哩啲人仲唔係令世界失望

d空姐空少都係日日玩架啦，炒哂佢地岩架啦

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

唔好spin
你其實係答唔到我
公司你有得揀
先天國籍冇得揀，而且轉國籍嘅難度遠比轉工高好多

你講再多都冇用，你係冇辦法證明到國泰入面有上面所講嘅極大量黃絲

有或者你哋黃絲嘅定義非常寬鬆

班因航雞平時係機上面臭串串抵死

炒夠10000
減成本 股價升

到時一定大量二手絲襪制服應市
咁多貨推出市場私鐘價一下子暴跌

因航頂咗咁多個月算係咁啦
出面大把公司一早炒咗人

炒鳩班藍絲就岩

新鮮出爐

但都好多黃架

我覺得機師無咩好驚 當休息半年至1年 去做其他野 1年後咩都應該去番未有支那肺炎咁旺 我就唔信機師無錢頂唔到1年

做完野仲響連登自己留個紀錄？

依家唔炒人
遲下點請人

其實起咗啲底, 你就會發現好多都仲喺度讀緊書. ( 亦都有好多真係熱狗 )

有社會工作經驗嘅人係好難同讀緊書嘅人講得明白. 因為坦白講, 我相信大家後生嗰陣時都係咁戇鳩. 或者好聽啲講句, 有熱誠. 世界非黑即白, 非黃即籃. 即係話呢一班後生覺得公司要付社會責任其實係一件好事. 後生嘅時候思想傾向 Left 其實係好正常.

If You Are Not a Liberal When You Are Young, You. Have No Heart, and If You Are Not a Conservative. When Old, You Have No Brain

大概半年前... ( 其實都唔係上年七月已經已經係咁 ) 都仲會上咗火.... 而家睇開左. 就等於喺現實世界你唔會同個10零20歲嘅靚仔計較.
連登本來就係個玩膠嘅地方.... 其實本來係唔適合討論政治經濟時事... 但係偏偏一年前 佢就攞咗領導地位.

佢 (哋) 某程度上佢都講得冇錯, 睇連登, 黃嘅定義係 一個人唔會同任何紅色或藍色有任何關係. 包括工作 / 購物 / 生活 ( 好彩冇講埋老竇老母 ) ..... 我都搵唔番之前邊個 reply, 上面有條友話食麥當勞 用 Yuu 已經係藍色. 即係話呢種世界觀其實只係適合喺連登. 我唯一比較敏感 / 火滾 就係因為呢種 思維 喺現實世界 滲透得幾嚴重..... 尤其係後生.

大家繼續做自己認為正確嘅事就得.

( Sor 好似長篇大論咗少少. )

係3個月入面只放左3星期無薪假，得3星期冇人工，其餘照出糧:o

其實放3星期冇鬼用，又唔可以搵工，不如直接放足1,2年無薪假（停職留薪）咁我就可以係出面搵工簽1,2年約。復航後立即做返，唔洗從頭再考過，咁先winwin

其實我身邊嘅國泰空姐空少99％都係黃，都照係飛機度講政治

執左佢一拍兩散

正 大把空閑姐出黎做雞
又有得屌空姐

果然香港人最鍾意睇人仆街

真心入面d back office
十個有九個黃

利申 前cx staff

同意
成日d 人講點先叫黃都係用自己把尺去睇人, 用自己有做嘅野黎講, 自己無做個d 就提都唔提
唔通住公屋居屋政府樓個d 全部係藍? 咁黃做乜要住政府起嘅樓?
住私樓個發展商係紅係藍, 係咪要即刻搬?
搭巴士唔搭黨鐵夠唔夠黃? 但係巴士幫襯嘅油公司係咪黃? 間接幫襯藍又算唔算黃?

我相信如果呢個市場有足夠黃嘅工作空缺, 好多都唔洗忍住啖氣去返工, 現實係根本唔會有咁多黃店請到咁多人去做
成日叫人辭職個班, 我唔知佢地係咪真係生活完全無負擔

黃既標準定到天咁高，幫藍集團打工就話偽黃。問題係全港差唔多9成大集團都係藍。成日話咩出聲企出黎，問題係你出聲企出黎，最後只會俾人炒，人地都要搵食咖，要養家咖，真係拎綜緩咩？有啲仲要供緊樓。

利申，返緊藍集團既工，但經常發夢，公司啲員工都係黃。

seed呢

以我所知 cx入面真好撚多黃
屌政府屌狗係office大大聲屌都有
督灰者會比大部分人杯葛
屌你邊撚到都有黃藍啦
永遠將黃既定義升到火星咁高

請問閣下公司係藍定黃
有冇管理層係藍？
你辭咗工未？
可唔可以介紹一份公司全黃人既工俾我
Thanks

藍絲空姐去做雞啦

執柒左佢啦

Agger

飛雞冇得飛

呢啲人啲邏輯真係好撚痴線
講撚到個個都有得揀咁
依家香港個痴撚線政府
身為香港人咁折墮
係咪全部都抵死
跟返佢個邏輯來講
點解佢又唔移民
依家咁嘅情況仲留喺度
比共產黨玩殘係抵死啦

根本做香港人就係抵死

係逼人做企街

炒

去蘋果日報做

你真係唔識架wo
普通打工仔working level?

笑撚哂左右
炒期油輸到仆街
條數變返靚仔就疫情
食兩次屎

Ok 即刻召集全港所有黃絲
立即辭職 全部衝去蘋果日報度做
盡顯自己黃絲資格
唔入去做 未辭既 仲唔撚係藍屍？
死藍屍抵撚死喇

Source?

Cargo仲有得飛
至於客機問過 cx crew 同學宜家1個月得1班機

邊有咁誇張

用個腦諗下啦 之前日日咁多外來個案 你同我講一個月得一班機 你聽到都覺得好笑啦

應該係一個crew一人分到一班機就唔奇
成間公司日日都仲有機飛架, 少之嘛

咁有其他航空公司既
但講到尾全香港一日都仲有幾十班客機升降
可能有一半係CX咁啦

其實最近多番啲
利申cx staff

做其他野？做得d咩？？

我驚send 200份cv in都無得in

你get錯我意思，係個同學1個月先飛1次
唔係CX 1個月先飛1班

諗起半澤直樹

如果搭飛機有啲咩事
我諗你識自己打開門
處理所有事
跟住一野跳落去
咁你梗係唔使要空姐啦

仲有客機嫁⋯

公司apps

機師唔撈可以做咩

完全諗唔到

國泰係全球請左兩萬幾三萬人
香港係佔大多數

宜家疫情基本啲crew都無更飛
地勤都唔洗開咁多條line
更唔洗提後勤、維修果啲

老實講佢之前賭油輸到貼地（好似有賭第二次都係輸）
公司營利都已經無乜
又武漢肺炎又俾人罷搭
唔炒一半人都已經算係咁

國泰真係專請樣衰

上年有錢賺呀, 不過又用咗幾廿億收購UO

大機暫時未必有 但可以
Bush pilot / instructor
再唔係飛下島仔公司
只要肯飛應該有 但唔係香港

過2年移民轉埋home base都得

其實唔想俾人炒，停薪留職o唔ok先

係 我就唔驚死有食個個

想要tg ar

咪又工一份 有幾卑躬屈膝
點解香港人成日覺得人哋份工特別賤

OL ...!

係呀係呀
黨鐵 又手足
HSBC 又手足
入境又手足
就黎政府做野既就係手足

OK 照你咁講，美心呀TVB 呀地鐵呀牛奶公司呀一早無曬黃既員工啦
但愛回家都仲有5 1 喎
相反Viu TV 都有藍藝員啦
國泰三萬幾員工就清一色係一隻顏色？
你唔鍾意國泰可以鬧啲高層，而唔係怪責啲員工。

所以果班人出老底都好。都係要炒
無理由一路白養落去
始終做生意一定要我錢架啦

咁都要變革下。炒下人黎交代下

我都欣賞年輕人個團火同熱血，但都要理性分析

阿青你下次加番個密⋯⋯
始終都係公司野

Youtuber

新鮮雞鴨應市

最好執笠埋

其實有時係唔想佢咁樣9up
講左d唔係事實既野 又有人睇完會信左
講講下就會潛移默化左
講唔醒就由佢 但希望明事理既人會知啦

由佢執啦仲要300億俾佢做生意，痴線政府

做model 做鴨

執笠啦

不嬲個standard都係
你藍店打工 就黃極都有限
唔知上面班撚樣低能扯晒旗咁做咩
冇話你地唔黃
只係黃極有限姐

人地就命同前途都唔要上街
結果成幾千人上庭 痾個屎都要坐九星期

你地就連工都唔敢轉
幫藍店搵錢

咁老實講
話你地黃極有限
有咩問題？
咪撚自欺欺人啦 賤種支那香港人

減左好多人工啦

炒人就係算盡？
全世界航空公司都炒緊人啦 你地今年都可能冇坐過兩次飛機

根本冇咁既運力養咁多員工係事實

之前咪抽人頭來起三跑

上街既人 係咪全部都無工返？

抵撚死，我真係恭喜晒你啦

其實航空業仲要衰到幾時？

航空業一向都係高成本高風險但低利潤
但無左又唔得

香港人加油都一早炒咗
明唔明咩叫唇亡齒寒

炒！往死裡炒！

唔明架

可以壓價啦

可能上年比人炒個班疊堆心水去做OL，分分鐘好景過以前 有咁上下樣做下秘書人工一定唔差

飲食業界首當其衝

飛機都放沙漠
留人做乜鳩

空姐轉行多數做H R，其次先係飲食業。 打算搵呢兩行工嘅人將會好低人工。 HR fresh grad隨時得11-12k

而家外國唱緊國內旅旅，如果真係成個生活模式轉變左，可能都要耐d時間先會多d國外旅遊。
畢竟視像會議係無邊界，可以減少d商務出訪；外國經濟都要返一兩年先可以重回疫情前，國外窮遊仍然未係選項。

咁啱放兩個手套喺度都可以打曬飛機

巴打你走先 一陣又變5毛

得啦得啦知你屙尿都黃啦

之前搞篤灰
而家篤灰狗俾人當condom

為反內地而反？
航空業困境關奶共事？

內你老母地咩
唔關支那事關邊個事
唔係支那整武漢肺炎航空業會有事？

戇鳩仔

唔係有條報串的空姐咩，唔夠錢使可以揾我，我比三皮嘢你表演食屎比我睇

怡和夠跪啦 又唔見有人幫怡和講野
總之跪就係要抵制

黨鐵前線好黃

藍店打工既死不足惜啦

真係有心既就應該全職投入啦，仲返工既只係助紂為虐

所以你笑尻人就好有用？俾你笑完會恍然大悟之後工業行動？

係啊我正能量撚上身打飛機零作為啊，但你講得啱至少我最唔破壞團體，因為我有同理心唔係乜都笑尻左人先。

我係零作為又點？起碼我只係多餘，對任何野無影響。你呢？你係負啊 ,我得把口團結，你就連把口都唔團結。個咩料啦

呢句正

又一隻 買 acc PR 狗

你條五毛唔滿意就死開

信共產

啱呀
就算仲返緊學嘅連登仔, 如果學校入面唔比叫口號講政治嘢, 又或者有其他老師學生係藍, 都要即刻退學搵間全黃學校讀, 咁先係真黃手足

飛雞供應上升

等降價之前17k

如果Jardine真係被逼跪嘅我都會幫佢講嘢

CX係俾人揸春袋喎，仲要係揸到實一實，被禁飛佢即刻收皮，同俾人用槍指住個頭差唔多，有可能唔跪咩？

個個都話自己被逼嫁啦
怡和咁多生意係支那

空姐只不過係空中141

試指出國泰航班如何避免中國領空

咁貴?
我諗住$100收

咩理論
比你回到當時 唔想有報應
你有咩高見 係可以唔洗被人炒？

你諗多佐啦
黃既一早被人炒晒
佢無失業架
仲好快揾到新工
一早就返緊新工啦

反而而家得返批藍
所以炒晒無問題

比人炒左返屋企打online game 開番個囉

空姐好多都係臭雞

遲d個個飛雞搶住賣就會減價
我地可以買平貨

我笑鳩你 係唔需要有用
有你地俾我笑下 我就夠過埋下半世

我就做開真小人
預左做順民 又唔會反抗既

你地班偽君子 下下話革命反抗
但就企哂係到
好團結咁企係到等革命

我等支解自己冇喇喇解體
重現實過等你地革命喇

on9
自己都識答唔係
照你話齋番黃店工同冇工開嘅先係黃絲 所以根本香港就冇黃絲

又一隻on9

你仲覺得啲錢喺你嘅
咁天真嘅？

好快可以有得叫國泰雞

6千又小左d

搬籠門都幾撚叻，開頭就笑人唔企出黎做港豬。屌親你個陣又屈尻人係扮反抗偽君子。其實國泰員工都無發聲都係做順民咁咪同你同一類人姐。屌即係原來企邊都係會俾你笑

我以為你想懶有見地屌醒人姐，點估到原來都係隻港豬純粹黑心鍾意笑尻人失業。咁原來係港豬花生友咁我又真係耐你唔既。

咁你係小人呢下我都認同既個格都似

所以話呢，港共啲政策永無遠見，一班庸官，話咁快比人過一棟

你地有真反抗既 我又點有位笑到你
你地咁團結

就係唔明俾人炒其實到底點解係一個值得笑既所謂「位」香港除左醫護個次我唔係好睇到其餘所有人有過工業行動。

可能有你呢啲人覺得一定要放棄哂先叫「無位」笑到啦咁你咪繼續笑囉。係原來一個同班國泰一樣咩都冇做既人原來都有立場搵位笑呢下覺得好撚好笑姐。

內地整肺炎所有航空公司都有事
關國泰奶共收皮咩事？

空姐俾人炒都冇笑位?
你訓左幾耐?
工會會長俾人炒 班細既有冇幫手工業行動
唔行動 咪到今日俾人搞既係班細囉
以為唔出聲就冇事
呢d叫報應

沒有人是孤島 不要問喪鐘為誰而敲
喪鐘為你我而敲

補充 HAEA 學聯副主席
出賣罷工名單
自己走番入去開工

光環就俾副主席拎哂
下面成班醫護 做哂CONDOM俾佢賣左

你話冇見過其他人有搞工業行動
大佬 見到你地搞成咁 重敢出黎搞咩
雖然我覺得搞得失敗 有一班人既目的黎
就係要搞柒件事 令到你地冇人敢罷工
因為罷工係最低成本 同時又最成功既抗爭

你班人日日番工幫支共維持社會正常運作
你地先係5毛打手呀

支式管理層係咁架啦
希望大家共渡時艱

接埋差5多

你呢隻賤種係咪唔識字？
係你個柒頭問航空業收皮關支那咩事想幫支那開脫我先話你知就係支那整肺炎搞衰全世界航空業，我有話因為單係疫情收國泰皮咩？傻鳩一個

而家國泰奶共換走左過往英資管理精英，換入成班支那奶共垃圾，已經注定佢地收皮，支那賤種有能力帶領國泰走出困局咩？同樣情況係匯豐一樣，低等賤種明未？

當你為左奶共連公司管理層同政策都守唔住，會有好下場？同你同種既支那奶共賤種有能力管理英國人留底，香港人管理既國際企業？咪笑死人啦

好心你柒完一次顯示你幾咁無知就唔好再自取其辱啦

所以咪叫你繼續吠走哂其餘9成你認為0付出既香港人囉我冇所謂架我偽君子黎架嘛。

我淨係要我出既我出到就出，有得捐既我間唔時捐，但係我唔會唔返工因為我有屋企要養。咁你咪繼續笑我咪柒都唔做囉，因為我冇放棄埋份工啊嘛離地有錢仔

咪係攞 屌 講到黄就一定要quit咁撚樣
做空姐空少唔做cx有咩野揀做hx咪仲衰

仲要講到咩野報應, 根本全世界airlines都要炒人
理撚得你咩野顏色

點解鬼佬可以冇左份工 都要上街革命既?
唔通鬼佬冇屋企人?
白俄? 烏克蘭? 阿拉伯之春?
我唔係想笑你唔乜都唔做
我係笑鳩你地一邊叫革命 但一面話自己有頭家 唔可以做咁多野
唔通俾人拉果班冇屋企既? 佢地就可以去死
咁樣叫革命? 你地有資格叫咩?

變左國企未？

靠你呢啲垃圾攪革命 唔怪得越嚟越少人出嚟啦
係呀 你屌得好啱 繼續屌 大力屌
除咗開黃店 / 做黃店 / 無業 /拉咗嘅人之外
其他所有人以後唔駛再上街啦 場運動唔再需要你地
因為你哋全部都藍屍賤狗冇貢獻
師兄我撐你

咁係咪全部鬼佬都辭咗份工先上街革命? 無辭職個d 鬼佬就無資格搞革命?
我唔知人地國家鬼佬係咪全部都辭晒職啦, 我亦都唔知有冇鬼佬為咗頭家唔辭職但都有去搞革命啦
睇下講嘢你好似知咁?

外勤同事

你哩啲人真係無知得好可憐
你圈子入面應該冇幾多個鬼佬
我夠膽同你講，係香港嘅鬼佬多數係藍，仲要日日係到鬧啲本地後生仔
極右到你唔信
你哩啲人睇過幾個例子就對啲鬼佬有一廂情願嘅遐想
真係無知到可卑嘅程度
小朋友走出世界睇下
唔好再用啲咁簡單嘅二元思維
世界唔係你想像咁

你哩啲人同MC Jin , 女權撚一樣只係識搶無成本嘅道德高地，自己係屋企鍵盤戰士
但就要人哋all in, 用屌同路人嚟話比全世界知你有幾黃(思想上 only)

好似你哩啲可憐蟲淨係識分化拎光環自high
咩人係黃，有幾黃你無資格評價

係廁所寫靈活的舌頭

47位見

運動付出程度個個唔同，梗有人投入啲有人冇咁投入。有時你覺得對面海啲人出哂黎，其實如果你試下將其他地方總人口比例對比返，就未必係你想像中外國既月亮特別圓。

好似小說les miserable 有熱血既青年戰死，但jean做既只係救左Marius,你要唔係一就零咁偏激我都冇野好講。

但重點係，屌你老味原來你係順民真小人乜都唔做個堆，咁你都仲好意思笑尻人個下我就R撚哂頭咁囉

我幾時有話鬼佬特別好
我係講緊 唔通鬼佬 先可以搞革命?
鬼佬就冇屋企人 冇工作需要條命賤D可以行頭去死既?
係得你地香港先有屋企人 唔可以出黎革命
搞罷工都搞唔成
留番放假先黎遊行 星期一番工

運動付出程度個個唔同
就係呢句野 搞死你地班人呀
有邊個自願想付出多D架?
俾人拉果班係咪 條命低下D
你地就有屋企人有份工 唔可以放棄
佢地就死得值得

今次唔同沙士 沙士用一兩年時間復蘇
講臀戈只係亞洲部分國家奶嘢
而家武肺講緊係全球所有國家無一幸免 就算台灣表面無事其實都會受牽連
下年見真章

好多空姐考返入紀律部隊督察級 或者eo級
普遍佢哋有基本英文能力同「自信」
再唔係銀行sales 女唔愁無工搵 再唔係真係做返雞 上網賣相 大把毒撚爭住買

同一句說話同你自己講多次

我有屋企人呀 唔可以放棄份工呀
你地付出喇 我會支持你架

咁你係到覆連登做乜? 你唔夠黃呀? 你有時間唔係要出去抗爭?
俾人拉果班係咪 條命低下D?
佢地要坐監, 你就咁得閒係到上網?
要約好一個日子先上街? 你咁黃係咪應該24/7都上街??

有人肯付出多啲有人唔肯。同一立場既人命從來都冇分低唔低下。

你企出啲既出我欣賞，企入過我既我都唔會怪。但企最入100步笑50步個堆就真係同狗無分別囉

不過講到尾我唔係想討論抗爭要做唔要到盡，其實我只係想屌尻你呢啲賤骨頭。做得順民好意思笑人既你真係好撚cheap啊黑心連登鍵盤花生友

個咩狗眼看人妻一早就block 左
block 得都係果D原因
樓上幾位巴打仲咁好氣同佢哂氣
慳番啖氣好過啦

咁我又冇一邊叫革命

一邊話自己有家庭負擔做擋戰牌
大家都係唔想付出既仆街姐

我就預左做大仆街 怕咩笑鳩你地

你地咪繼續當睇唔到囉

繼續打飛機話自己贏緊

上星期又300友

又有12個俾狗捉

每日都有俾狗夾上車既目擊

你地咪繼續打飛機買蘋果食黃店係會贏囉

要唔要提埋你 上年有班人 俾狗夾左上火車

唔知去左邊呀

以前個公會可以罷工 今次唔使罷工

lm

扮上菜高價啲

我老婆都係間中話啲人成日攪事 話唔珍惜香港
佢一講我實開佢波
利申：老婆法國人

唔all in =偽善撚

原來而家新鬥黃係表明0付出既人先最有資格屌尻出一半力個堆。學到野

其實即係透過話人唔all in=偽君子黎俾籍口自己連最基本個啲都費事做囉自己懶咪認囉，唔洗spin去其他人到扮清醒以為自己陶淵明？好撚肉酸啊

link?

aal 美國航空咪一樣炒人
炒人係美股係利好消息黎
點解香港會變得咁負面架

幫人起機咪唔洗落地囉

完美認證一跪既下場

如果一下炒6000都幾大鑊

供緊樓個d唔通真係要去做雞

正

啱啱RTHK講啲空姐3年no pay都肯，有無咁賤呀？

個身份(證+制服)最值錢

留住個身份 溝仔都易d

唔通同人講 我做茶記

同人講做crew 但no pay緊
差得遠

原來你地口講既革命唔係all in既

咁拉左死左果班真係傻仔黎

全部都係抵撚死 邊有人叫佢地付出埋條命姐

反正都唔係all in,咁不如奉放假先搞喇
咁要通知埋共產黨 放假先好搞鳩香港喎

唔記得左 香港人做政治野一向都係咁

平反64 每年革命一晚搞幾個鐘

信政府唔怕

你jer住人唔all in 都冇用架，慘過事實所有人都做得多過你呢條又懶又要扮醒既廢柴。又屈尻人當人傻仔當正自己係我肚入面條蟲咁。我口中既革命咪輸在有你呢廷花生友囉，仲要一啲自覺都冇座係到笑人

有時間笑尻人不如自己做多步，到你真係行得前過黎先笑啦籍口港豬。

不嬲都做緊啦 少擔心啦

原來係輸我呢班花生友
你地又話有幾百萬人出黎遊行既?
乜原來都差我地幾丁友呀?

你唔all in 我唔all in 大家都唔 all in
同熱狗念力抗共有咩分別?
我都係革命緊架 付出0.01 都係付出呀
我會奉星期六日放假 支持你地架 今日係平日港豬mod
食黃店 ya

唔跪仲衰

驚喜落地價

一日chok到原來平時串串貢屌自己友個班除左五毛，原來就係d懶到出汁仲要spin落人地到既loser。

淨係睇你第一個留言唔講以為你all in添啊 ok我以後識分邊種留言係邊種人講架喇

我ALL IN呀
ALL IN 買蘋果呀
我有屋企要養 你地上前線死喇 我會支持你地架
我會食黃店架

PS 放假限定

由頭單打到尾冇其他野講嗱？笑完spin完一排，唸住幾時認返自己係條唔做野又要懶係關心咁係呢個po留言單單打打既懶廢柴？

不過你唔認都一個post睇清哂

仆街得過放完無薪假之後炒？
保就業果條數每位分到幾多其實

保就業係比公司唔係比員工
所以係0

你咪繼續打飛機覺得唔ALL IN 就可以改變到囉
睇下泛民咁多年改變左乜野?

事實係上年推到而家推上國際有用wo不過你冇份出力咁解

上年到今日死左幾多人呀? 好有用
愈死得多愈有用
上次先拉左300友
又夾左12個番支那
重未計每日幾多有冇目擊到俾狗夾上車既

好撚有用呀

可以唔跪咩？

除非放無假期十二個月以上 十二個月以內炒 係計到有遺散費賠
保就業係得個名保就業 個計劃係送錢俾僱主

唔玩膠認真同你講。

你否認唔到無上年所有行動和又好武又好，造唔到今日呢個局面。

而今時今日出街風險同成效完全反比都係事實。而我唔怕老實講今年年中開始搞親既都係冇清晰goal,要做到咩效果，點部署，plan全部比起上年係倒退。最近幾次有眼你睇，係咩都冇plan完整就吹雞。而狗既部署就愈黎愈完善

有人走左係事實，而有人上年出完好彩留到條命，今年見風險高，組織又差過上年所以唔出咁其實有咩問題？
我唸呢樣都係你條撚樣唔出街既其中一個原因？

定你expect人明知收皮都照出先叫真抗爭？連71今年最多人個次都聚集失敗wo？而真係聚到時候你又expect要attain咩goal，唔好次次用向世界show未抗爭完呢啲格硬既虛無到極既理由俾我。好似612全世界有共識要阻佢開立會，理大要係出而搞搞陣 圍魏救趙，呢啲先叫goal。

你冇實際原因去出自然好多人就唔知出嚟做咩。風險大左但出黎意義又細左，咁有人簡唔出根本正常。

我自己就有行街既，但我可以同你講我只係唔忍心行既fd先陪佢地。其實我唔覺有咩必要出

我更加唔撚明點解你講到成堆出哂黎會即刻贏咁，係而家咁難聚人既情況我同你講上次唔止會拉300。你唔好撚用個300手足黎撻尻我，你自己係無.撚.做.過.野